［證據確鑿］幾個消息來源都指中共要求利用香港協助分流大陸疫情。

1.

消息傳出: 林鄭秘密應中央要求，利用香港協助分流處理內地疫情。

2.

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Los Angeles(NEW!), Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

P牌無得推，得閒就入去推